兩隊猜唔猜到十球

屌你球球都離地修正 彈彈波咁 傳波好似扔炸彈咁鳩傳出去

曼聯最近d波，由英超已經係後場有波就踢上去比前面追，只不過係睇最前面邊個追

好撚悶